# Print App
Приложение для нанесения принтов на товары.

---

### Требования
Приложение разрабатывалось и тестировалось в браузерах `Google Chrome 54.0` и `Firefox 49.0` на операционной системе `macOS Sierra 10.12`.
Приложение должно корректно работать и в других современных браузерах и операционных системах, но все же рекомендуется использовать указанные.

---

### Сборка и запуск
Собранное и готовое к использованию приложение находится в папке `build`.
Для сборки используется `webpack`.
Для того что бы собрать приложение выполните установку пакетов:
```sh
$ cd /my_path_to_app/
$ npm i
```
Далее выполните:
```sh
$ webpack
```
Для того что бы запустить тестовый сервер для разработки выполните:
```sh
$ webpack-dev-server
```
Сервер запустится по адресу http://localhost:8080/.

---

### Комментарии
- Не совсем понятно требование по использованию библиотек, по этому для разработки использовалась только `JQuery`.
- Возможность рисования от руки есть при добавлении изображения.
- Смена порядка слоев реализована с помощью Drag'n'Drop в левом меню.
- Все данные хранятся в localStorage, что позволяет не потерять результат своей работы.

---

### Приятного пользования!
